4月2日西鐵線早上荃灣西站有人摸野,好嘔

話說係4月2號早上約8:45，列車駛至荃灣西，發現車內一名黄色衣著男人，他左手維持圖中手勢反手，並故意挑動、觸碰一個年輕人下體。雖然年輕人都不是第一次遇到怪叔叔，當時也希望對方只是不小心。但事後會不斷回想片段，清楚知道是自己騙自己，總覺得應該行駛公民拘捕權。
年輕人移開手上手機，清見到下方有隻手像圖中手勢。
現在過了數小時仍不斷回想片段，有不好感受，這是被侵犯者的怪感覺？年輕人不接受男人。
大家小心搭車

唔打柒佢

應該彈返佢

唔係咁易架葉師傅，我以前試過俾人從後聞我
唔敢郁

今次敢退開已經有進步

唔敢打

下次除埋褲主動迎合啦

都話唔鍾意男人

而家有司法公義咩，轉個手佢告我傷人坐到放監都未見過律師呀

咁又係，佢準備要坐監啦

唔係想blâme the victim
但男人老狗俾人咁搞連出聲屌句都唔敢
連偷影佢放上網都做唔到
垃撚圾

我打佢係我坐監呀，年輕就是原罪

天龍人......

講乜鳩呀你

搽定ky

即係你係受害者？
做男人做到咁弱雞有冇考慮下轉做女人？

有基佬摸人，但都唔摸你

女人比人摸唔敢出聲

男人比人摸都係唔敢出聲

你應該幾矮